全部手足請聽住，有時間的話，請22:30前落番票站睇點票！

全部手足聽住，有時間的話，請22:30前落番票站睇點票！

唔好俾機會佢地做手腳，換票箱，金精火眼睇清楚！埋個靚尾！

唔好鬆懈，直至公佈結果！